乜撚嘢叫試放？

屌你老母放就放啦 扮乜9？

想睇下有無水魚高價要，扮晒放唔放都得

同埋代友放
9成9架車有鬼先用依啲term

代友放冇問題 識大把人唔想上網放車 懶到仆街
代友放會理解成架車有咩問題唔好問我 自己睇自己試
唔比睇唔比試就另計

屌佢老母同佢講試買

咩叫一見即合

我早排睇樓，佢試放7.28M，我OK，準備落細訂，佢臨時加到7.5M，但個單位我真係好鍾意，考慮左幾日我忍住啖氣接受，但約佢簽臨約佢又唔嗲唔吊我都估佢唔係有心放，咁啱777嗰時宣佈<8M九成按揭，埋門一腳佢就話加到8M，我屌佢老味啦，佢同類成交價都係講緊7.4-7.5M，逆市都咁大咬，鬼唔望下手租比人變凶宅啊

就係因為多得啲人見個市跌雞碎咁多
就係咁接貨托市
個樓市先只升不跌
好心就大家齊心啲 等個市跌到仆街先入市啦屌
繼續係咁真係瞓街瞓公司算鳩數

阿爸阿媽冇地方住，又難得遇到理想屋苑同單位，我哋都知個市會跌，係怕遇唔返同樣屋苑，嗰度加埋得三個放盤